入機場方法

立場直播
送機既:
登記者只要出示登機證，護照，身份證等相關航班資料，送機人士就可同行(冇限人數)

接機既:
講得出航班編號，降落時間就可以進入

推

我入左去禁區

有冇人送我機

如果唔係要各位巴絲送我機

接空姐收工

推推推推推推推推推

講下個月降落既得唔得呢

全公司送大老細機

T2有銀行。。。。大家識做啦

機鐵呢？

入到去先換黑裇啦

都有block

機鐵出口都有人守

係咪拎本護照入去買機票都得

快快快

開個網 show一班抵港航班俾職員睇，直入，一分鐘前入左去！

好似要24小時內既機，不過唔使下個月，一日都有好多班機，入去前睇定，揀定一班機

立場話要出示到相關既航班資料

招臨時女友
可mmmmmmmmf

推呀推呀推呀

機場要人啊

幫手拎物資入去

唔係話接絲打機咩

小妹誠邀大家來接我機（2）

一齊去接絲打

小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

話去接機，show 兩個鐘內嘅航班編號就入得

721 811

ohhhhhhhh

721 811 721 811 721 811

推，

聽日飛垃圾hx5點幾機

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推啊

推
————————
借一借位sor

［麻煩大家幫幫手］救救第一城！第一城不是集中營！

夾份買張full fare可以refund機票,全世界一齊送機

同我推爆佢

來港航班

送接機

Push

唔係咁撚求其呀嘛

接空姐姐姐機

818見

有無巴打願意帶1萬幾千人入去送你機？

地下垃圾房附近好似有貨lift直上7樓

試下咪知

寫完方法要有人入先有用...

唔洗講啦, 等等接機時再傾

On9航班資料全部都係public同冇封有咩分別

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

哎呀，手機突然冇電，show 唔到張電子機票㖭，返去叉下電先再來排過

今日大埔有無燒衣活動，之前話有

見到何妖辦事處有燒，係咪講呢個